祖爾巴頓做領隊會點？

Joey Barton will become the new manager of League One side Fleetwood Town on 2 June.

會唔會第一場屌柒球證

The former Manchester City, Newcastle United, Queens Park Rangers, Marseille, Burnley and Rangers midfielder has been out of the game since he was banned for 18 months after admitting a Football Association charge related to betting offences in April 2017. This will be his first foray into management.

條友之前唔係疑似踢假波同賭波咩